[本地足球] 2018/19 港超聯及香港隊討論區(47)

= 撐香港人

又嘴擊

香港外流球員討論區(11)

lm

1001

你個名

富力名宿五萬周？

垃垃型到

頭po資訊：
請參閱上po

港足賽程：
請瀏覽足腫網頁

Very good

poly代表香港
去福建晉江出戰卡爾美2018亞洲大體聯足球亞洲杯

男子組16支球隊
GroupA 應用科學與技術大學隊(伊朗)、博特拉大學隊(馬來西亞)、香港理工大學隊(香港)、太原理工大學隊(中國)
GroupB 明知大學隊(韓國)、新加坡國立大學隊(新加坡)、費薩爾國王大學隊(沙特阿拉伯)、輔仁大學隊(台灣)
GroupC 艾穆薩納理工學院隊(阿曼)、瑪拉工藝大學隊(馬來西亞)、澳門理工學院隊(中國澳門)、蒙古國立體育學院隊(蒙古)
GroupD 北京理工大學隊(中國)、曼谷吞武里大學隊(泰國)、阿聯酋美國大學隊(阿聯酋)、印度波爾德瓦大學隊(印度)

女子組7支球隊
GroupA 北京師範大學隊(中國)、新加坡南洋理工大學隊(新加坡)、蒙古教育大學隊(蒙古)
GroupB 東華大學隊(中國)、新加坡國立大學隊(新加坡)、台灣師範大學隊(台灣)、亞洲學者大學隊(泰國)

31/10 10:00 博特拉大學1：4香港理工大學
2/11 15:00 香港理工大學0：1應用科學與技術大學
4/11 15:00 香港理工大學隊 VS 太原理工大學隊
菁體育、優酷體育、斑馬邦等平台將會提供全程高清免費的直播服務

大海景靈芝草本之星將缺陣對傑志一仗

來源

史上最hea港超po

你地開過個

雖然早已離開了中國，但是佩蘭仍然對於那裡的一切格外掛念，尤其是足球。在正式採訪之前，他和本報記者就中國隊的近況就討論了很長時間。而採訪的主題，當然也離不開中國足球。對於佩蘭來說，執教是旅行的一種方式，而中國，是他的旅行中重要的一站。

特約記者巴雷特、記者趙威南錫報導 攝影/謝偉文

體壇：你怎麼看待自己在世預賽的下課？
佩蘭：我們輸給了卡塔爾，一個任意球，這沒有什麼好說的，但是平了香港隊讓我們的壓力很大，因為香港屬於中國的一個地區，一個偉大的中國不能輸給一個地區。我們的實力又明顯超出，我們也有這樣的機會，遺憾的是，0比0的沉悶我們始終都沒有打破。這並不是世界末日，我們還有機會在接下來的兩個主場中獲勝，這是完全可能的，我也為此做了細緻的準備。但是，比賽的結果永遠是不確定的……，我始終都覺得我們得球隊在進步，很可惜，我沒有更多的時間和機會。

體壇：我注意到，武磊非常出色，你也一直非常青睞他。
佩蘭：是的，武磊是一個非常棒的前鋒，他在整體水平之上！在和香港的比賽中，他因為婚禮沒有參加，否則我完全可以寄希望於他 ，他是我最好的前鋒，有能力摧毀對手的防線，改變比賽的結果。他的體能一點也沒有問題，配合可能有點欠缺，唯一的弱點可能在性格上，他有點內向。不過，我認為他完全有實力在歐洲的聯賽中打比賽，他需要這樣的經驗。

體壇：您對於當年自己的門將還是相當滿意的。
佩蘭：對，我對於3個門將都很滿意，尤其是王大雷 ，他的技術非常出色，體能也讓人刮目相看，其他兩位也都讓人放心。

體壇：這(各個層次的青年球員的培訓)一直都是中國足球的癥結。
佩蘭：是的，中國缺乏專業的青少年訓練營。學校的足球課只能是普及性的，我注意到，現在很多歐洲俱樂部都在中國開始了這方面的嘗試。我覺得，各個職業俱樂部首先要建立自己的青訓營，迄今為止，很多俱樂部仍然流於形式，個別俱樂部甚至取消了青訓營。隨後，在國家的範圍內，甚至在省市範圍內建立各個年齡組的比賽體系，這一點非常重要，要知道，中國的一個省就有上億人，比歐洲的一個國家還大！
香港都係啦

真係多謝你下半場轉用燒味
諗番都笑出黎

好波！

聽日港版李城對飛馬
會唔會有賽前默哀？

李城好睇好多
唔是9守

因為結婚唔踢國家隊居然唔使拎去槍決

話哂上年李城先來過香港踢英超盃
香港足總乜表示都無

到底依個post出得hea啲定喺凱景搞波搞得hea啲呢

好少可見Ricky咁有自信
聽日應該贏到了

夢想最hea

最低限度完成出post!

好少見你咁樂觀
聽日南區玩完了
域奇

Festus

其實足總個app出左未？

gary white out都未

小傑仔唔邀請保特跟操？

跟住操都大gimmick

唔係puma

傑志對海景收120
中游對榜尾
好貴 貴到離哂譜

佢個價都算公開左，冇心簽人就無謂浪費大家時間

下年十月

野狗都未辭職

冇計啦 季票除開都 120 呢場太低會比傑仔鬧

點解jordon仲可以踢學界d1

數字球 numberball12
8 mins ·
正想入睡之際，比我發現可能影響大埔亞協盃命運既消息！

2018年10月29日 17:21
【足球》企業聯賽頒獎 下季三重點求進步】
「大同足球隊總教練強木在透露，球隊原本要挑戰亞足聯盃賽事，所有手續都準備好，可惜前任足協沒有在規定時間繳交資料，球隊最快要到明年1月1日才能再向亞足聯提出申請，最快可能就是後年才能進軍亞足聯冠軍聯賽。」

呢篇報導講緊2018台甲冠軍大同「不會」參加2019亞協盃分組賽，原因係台灣足協交唔切文件。須知道前排台灣足協改選發生風波，我甚至估計，佢地無幫所有台甲球隊遞交亞協盃牌照申請。

「假如」台灣不會派隊參加來屆亞協盃，對於大埔黎講係好消息。根據亞洲賽Entry Manual：

"7.5.2. any direct slot(s) that were forfeited shall be redistributed to the highest eligible MA in the same geographical ranking, subject to the principles set out at Article 7.1 to 7.3;"

台灣既分組賽席位係會分配比該地域最高排名MA，即係香港！到時就會有兩隊港超隊直入分組賽！

根據大埔消息，11月21-23日有會AFC會議同亞協盃抽籤，所以以上推斷中唔中，最遲11月尾就會知。希望大埔唔洗踢外圍賽可以直入分組賽啦！

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2018 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年半 - 徐宏傑: 梅州客家(中甲)

餘3年半 - 陳俊樂 : 廣州富力(中超) (暫借港超富力R&F至一月)

餘2年半 - 艾力士: 延邊富德(中甲)

餘2年 - 卓耀國: 基亞索(瑞士挑戰聯賽)

餘1年半 - 法圖斯 : 貴州恆豐(中超)

餘1年 - 霍斌仁: 維塞烏(葡甲)

餘半年- 辛祖：PSM望加錫(印尼甲)

餘半年 - 基奧: 新疆雪豹納歡(中甲)

未知 - 羅素: 遼寧宏運(中甲)

未知 - 曾健晃: Raslatts SK(瑞典第四級別)

未知 - 邢益臻：輔大航源(台甲)

未知 - 叢振洪：Northern Tigers FC (澳NPL NSW 2/第3級聯賽) U20

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽) St Bonaventure University(NCAA D1)

未知 - 安永佳：三藩市城(美國PDL/第4級聯賽) University of San Francisco(NCAA D1)

未知 - 何直軒 : Midland University (NAIA)

餘4年 - 鄭俊彥 : University of Michigan (NCAA D1)

未知 - 雅素 : University of California, Irvine (NCAA D1)

未知 - 黃子恩：Lincoln Memorial University (NCAA D2)

未知 - 陳柏熹：Fresno Pacific University (NCAA D2)

未知 -何卓恒：Northwest Nazarene University (NCAA D2)

未知 -潘敬知：Nova Southeastern University (NCAA D2)

未知 - 周緣德：Coastal Carolina University (NCAA D2)

未知- 譚皓堯 ：Lawrence University (NCAA D3)

未知 -馮冠鳴：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -何誠淵：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -顏卓彬：Mid America Nazarene University (NAIA)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

未知 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中甲)

佢可以做 Lulu ver. 2.0 進化版喇

直播pay per view

AV堅心諗
諗住求其打兩場外圍賽就算架啦喎

【中超】貴州恆豐提前兩周降班 法叔有望提早歸隊？

早前港隊教練加利韋特指，法圖斯需因為恆豐護級而未必能代表港隊出戰東亞盃外圍賽，未知現時恆豐護級失敗後，法叔能否替港隊出征台灣。

即係想傑入唔到亞冠分組

飛馬

係喎
唔記得隊野隊

傑仔第三圈點贏中日韓

【Preview－香港飛馬 對 冠忠南區】

剛經歷高級組銀牌被淘汰的厄運，冠忠南區明天在聯賽作客香港飛馬，力圖重返勝途。

開季取得四連勝，但近兩場都有不俗的表現，卻遭逢兩連敗，主教練鄭兆聰對於賽果感到沮喪，尤其在銀牌提早出局，他說：「球隊目標希望在盃賽有所作為，但在這種情況出局，確實感到失望。賽後我都有都與球員檢討，亦提到足球未必有邏輯，打得好，未必與結果成正比，目前只有忘記過去，繼續向前看，希望明天能夠成功反彈，搶回榜首位置。」

香港飛馬目前是港超聯入球最多的球隊，而冠忠南區就是失球最少一隊，在這場「矛盾之戰」中，Ricky認為攻守平衡才是成功的最大元素。「香港飛馬攻力很強，防守上必需放上更多心機去準備，而近季冠忠南區在攻守上都做得不錯，只要專注做好防守，把握反擊機會，即使對手控制力強，仍有力一戰。」

陳港斌上場停賽，今場可以復出，防線人手上更為充裕，中場狄卡奧亦已傷愈，有望可以復任正選。

《賽事資料》
2018-2019中銀人壽香港超級聯賽第6週：香港飛馬 對 冠忠南區
比賽地點：旺角大球場
比賽日期：2018.11.3(星期六)
比賽時間：下午5:30
票價：$80、$30(特惠票)

《Match Information》
2018-2019 BOC Life Premier League：Hong Kong Pegasus vs Kwoon Chung Southern
Venue：Mongkok Stadium
Match Date：2018.11.3(Saturday)
Match Time：5:30pm
Ticket Fare：$80、$30(Concessionary ticket)

#冠忠南區
#冠忠巴士
#kcsouthern
#發放正能量
#團結一致乘風破浪
#WeUniteAsOne
#聯賽
#hkpl

又泊大巴

珍惜Ricky

120 真係好貴

睇tiger 踢波要過百 貴過睇戲

聽日應該用會然價買飛好d
120 x 0.9 = 108

對海景就平d啦 聽日去睇大埔算

大埔踢撚死堅堅

如果冇數錯賣菜大佬夠牌要停賽
打畜力狗先嚟少咁件MMA

神鋒老虎
仲有不老戰將安基斯

堅堅：安全了
馮慶華，表弟：

安基斯有冇借用條例

身高1.81米、體重85公斤的他亦決心減磅，計劃先減4公斤告別「肥袁」稱號

肥袁減磅進化 誓當港足守護神 上代名將成伯樂 見微知著汲所長

明年3月港超入最後直路時，肥袁要到小學實習4至6周，幸獲理文體諒協調，並感激球會上下給予他和方栢倫、余煒廉和鄭兆均4名大學生兼顧學業：「教練團理解我們要為將來打算，容許有時上課日豁免操練。老闆（李文恩）對此也認同，令我們不用有太多顧慮。」

雖年僅23歲，但肥袁已想定退役後計劃，或做中學體育教師並兼職足總門將教練，薪火相傳：「小時候自己得到栽培，長大後想做同一事情回饋後輩。」

兼顧事業學業 感激球會體恤

諗定轉行啱架啦，隨時過兩年就要搵工

咁唔專心所以咪比人笠死

港隊

講真，諗住畢業後就即刻去做敎師的話，而家就唔好霸住港超隊同港隊門將個位，留俾有心長遠做職業球員的人好過

主場出擊的理文近況一般，自9月底擊敗凱景後，聯賽及銀牌均敗陣而回，主教練陳曉明認為壓力影響球員表現：「球員比賽時有無形嘅壓力，所以比賽前嘅練習都比較輕鬆，希望佢哋放鬆番，發揮出自己應有水準。上兩場雖然拚搏，始終表現仲係有啲拘謹，希望佢哋今場可以調整到。」

他又指球隊防守已有進步：「面對緊信心問題，之前兩場退得比較後、偏向防守，依家防守有改善，希望今場可以喺進攻做得好啲。」今場兩軍均有不少年輕球員，「曉明Sir」期望以經驗取勝：「夢想同我哋情況相似，但我哋嘅球員比較早出道，希望佢哋面對差唔多年紀，又或者細過自己嘅對手時，可以再放膽啲！」

今季於聯賽尚未敲響勝鼓的夢想FC，上仗在高級組銀牌8強戰對傑志，下半場落後兩球並踢少1人下，由馬高斯將比數拉近，最終以1比2僅敗。主教練梁志榮表示對球隊演出感滿意，並希望他們能將表現延續下去︰「上場波大家都有啲信心，紀律上都做得好好。嚟緊呢場都好睇球員嘅心態同埋戰術上嘅執行，希望可以比上場做得更加好，更加集中。我哋唔會畀太大壓力球員，有時啲波踢得好未必有回報，只不過踢得唔好就一定會輸，愈拘謹就愈做唔到嘢。」夢想門將屠俊翹因上仗領紅停賽，意味謝家榮有望復出把關。

真正護級戰啦喂

保贊: 西班牙油漆工搞到後生仔一季無 30 場上陣

冇梁文迪冇大豪

天滅陳仔

最好攬炒

亞冠決賽 鹿島V柏斯波利斯就開波

here is hk ball
what are u doing

踢2回合

香港裁判廖國文擔任附加助理裁判（底線裁判）

可以去日本

盲

中甲升班關鍵戰 徐宏傑正選上陣

香港外流球員討論區(11)

如果佢教書實習完就退役
會浪費哂球圈對佢的栽培

佢話退役後計劃呀盲撚

唔好再話香港足球冇進步係因為球證

陣間黑警文吹死哂兩邊就好笑

西仔

底線都吹得死？

睇清楚先出黎啦

中柱彈出以為入左唔得？

做第四就吹唔死

佢無講幾時退役

魔頂亞尖球迷求留喺港超打氣區

1. 枕頭仔
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.

呢兩場聯賽都冇baby嘅 冇$ ？

客場不了
為人地主隊吸多d球迷 不了

今日有冇 live

mo

假鬼1-0

有冇ching入咗場？

又迫害本地前鋒 均仔要踢後備

小志強罰球冇力嘅

牛榮廢到仆街！

上場對傑志幾ok喎

法國bojan已經幾日冇上水
幾時上黎幫年青球員發聲

底線裁判唔係叫第四

我係話做第四佢就唔死
底線球證睇咁多野，黑警文撚識吹咩

馬高斯

理文糕2:1

又係佢呀！

談樂軒起腳換來全場掌聲，但唔係因為佢射出世界波，係佢一腳抽咗落劉晃熙度

今場都唔知撐理文定夢想好
一陣怕佢地下年就散班

下年升唔升到兩隊一次過送走尖同凱景兩隊on9
愉園 同

流浪？

尖好差咩？

現場睇過你就明
1沉不起 細榮死也不改

尖又win每月金球

2:2

曉明sir

紙上談兵又無得拎3分

換走澳門球王即刻失波

SCAA

下半場嘅方栢倫係省港盃嗰個

呢個最爆得都收

入左場睇2 大西波，好似都有4 個入波睇。
理文個10 號仔真係廢 早d 入黎耀昌好過啦

7場0入球

最後都係靠肥彭同澳門球王

鹿島贏波，柏斯波利斯輸波關唔關底線球證事？

無吹錯係應份架球證

阿球證，檢討下自己平時吹得幾差先啦

錯都唔俾，球員錯得唔得

66 張春暉 [GK]
11 佐佐木周
13 黃俊皓
14 積施利
16 羅曉聰
17 張國明
19 羅斯
20 祖連奴
21 張志勇 [C]
29 廖培楓
39 查維斯

1 梁興傑 [GK]
6 麥保美
7 陳肇麒
8 艾華
9 劉智樂
10 利馬
22 胡晉銘

張春暉

佐佐木周

你接受到球員打人無牌係無問題既，我咪比球證犯錯

29 謝德謙 [C] [GK]
4 劉學銘
5 卡拉錫
6 列文
8 陸志豪
11 蘇沙
12 許宏鋒
18 車潤秋
19 迪亞高
20 比圖
34 陳港斌

17 李溢晉 [GK]
2 沈國輝
3 史必
7 狄卡奧
13 陳文輝
14 夏志明
23 劉家銘

錯咪屌囉我都有份屌架 ，但咪撚講到球證小小犯錯空間都冇啦

我都只係要求係球證面打人要比牌，乜依家衰到連咁我都要接受

唔怪得大埔場場 mma 都無事，當球證面前一拳揮埋去呀，一腳穿心腿踢埋去只係叫小小犯錯

讓賽？

你肯定出張春揮叫讓

出76張國明呢

為咗挽留域奇不惜讓賽奉上3分
吾反飛馬了

兩害取其輕？

O sor 我以為你指紅字

吓？你上面話球證冇犯錯係應份，原來淨係指緊南區嗰場架？ 我認同嗰場佢係吹得柒，咁假若其他球證其他比賽犯錯有冇機會俾你寬恕？

淨係想帶出就係港超樣樣野都業餘級，球證人工又業餘級但又對佢地表現要求係世界級 有錯咪屌有大錯咪屌甘d囉，唔洗講到犯錯嘅空間都冇

想出7哥？

陳sir啲眼光好似麻麻哋，親自去歐洲揀水貨

域奇終於贏了

廖國文應該睇到鹿島犯手球
好彩佢盲咗姐
西亞狗

76勇正選

廢鳩

似中面，較慢d睇 btw支那堆球證廢香港好多，雖然唔知真廢定收錢

白智勳都ok嘅

直播影到係顏射 又有傻柒事

白智勳KDJ介紹

傑志試完無要

頭場：(下半場)兩隊共入三球
尾場：呢場波一定要輸？

Krasic 1-0

域疴

有傻柒事又柒

野狗

呀sir做野唔洗你教

飛狗隊啲組織唔差嫁

謝德謙

大巴

薯片加盟飛馬？

飛馬上半好發夢

南區準備被逼和

球證買左好多南區

當補返大埔嗰場la

冇吹錯係應份，咁呢個世界所有球證都係唔稱職
但好可惜佢既能力係出面受到認同，淨係得香港人唔認同

54分鐘，子彈入學銘，狄卡奧入迪亞高
ricky 防中戰術

理文連夢想都贏唔到

陳仔

頭先坐車經過旺角場，好圖書館feel

岩岩果下飛馬守得靚呀

理文＝馬交朋友隊

謙爸聯

下星期作客台仔有飛賣味

揮春聯

今季南區d波就係下風波會贏 上風波會輸

陳7拍埋佢啲隊友勁高大

幾比幾緊？

0-1

0:1

南區搵佐佐木好過

傷兵多入球少 理文2：2和夢想 陳曉明：考慮增兵
周六（11月3日）上演的香港超級聯賽，理文在將軍澳運動場鬥夢想FC，最終2：2和氣收場，前者未能取得開季第2勝。

理文主帥陳曉明說：「其實球員今日表現已經不錯，嘉恆攻入兩球非常努力，但他受傷被逼換走，在史提芬彭利拿有傷缺席下只能由輔鋒黎耀昌代替。對手兩個入球都是靚波，不是我們犯錯而失波，只能夠講比賽就是這樣殘忍。」

曉明又表示球隊今季有球員輪流受傷影響戰鬥力，白智勳、梁嘉恆、戴倫度、史提芬彭利拿輪流掛彩，令他考慮下半季增兵換人：「始終我們未有一個好穩定的前鋒，但還有兩個月時間，我們會再看球員狀況，12月管理層開會之後再商討。」理文下場聯賽是12月1日對南區，大軍有一段時間休息讓傷兵復原。

理文今季踢了7場比賽，6場聯賽入4球失12球，一場銀牌1：2負東方龍獅，入球數字不多。班主李文恩表示，可能會考慮增兵：「可能會再郁一郁人腳，加強前線實力，但有時候增兵都需要多方面配合，或者我們的眼光要再好一點。」

國
訓咗冇睇，陳仔地面推進係咪大炒小夢想

南區又死守

請問最專業果位教練隊波今場又俾乜野原因逼害？

上天逼害

南區長城

靠謝德謙

似就失

比圖carry返列文

ricky唔洗你教

通常似就失即係今場贏硬

Ricky logic:
龍門夠勁
後衞防中夠多
前鋒有自己咁勁＝ 贏波

祖連奴好勁

班主串9紙上談兵眼光唔掂喎

陳7

腦屍又中

1-1

Ricky out!!!!!!!!

我朗出產必屬佳品

反7黨又輸

Ricky冇運了

南區落地獄!

咁無品既你 追平就叫人out

又少一隊
老細塊臉黑到

收粉現形

7爺都係打番前算啦

邊個天才叫佢打中堅

老細黑乜

唔係真係以為有聯賽冠軍嘛

杯賽都話

銀牌都收左皮lu

被人追和

係咪法比奧得 點解陳7唔得

南區bye bye

收粉咩表情

東富之爭

呢個真，但 Ricky 替身難揾

ricky識撚用佢咩

依家港超（計埋外援），有邊個有Ricky咁勁

睇怕得垃王先做到佢

ricky:自己搞掂，ok?

垃王射波差ricky一皮

點解唔可以以為

走啦域ki

修粉

陳sir同ricky交換算啦

已實際落後東方三分
爭冠byebye

華人第一前鋒

今年6場13分
舊年18場26分
#俾d時間
下場好似打陳仔

食屎啦你，有彩攞就上水

最後都係18場13分

屌你啦入撚左場咁撚得閒上黎咩
比山竹打死啦

輸海景＋夢想＋陳仔

陳廣豪

唔搵我睇既你唔係有免費飛？

馬交恆

自己請咩伙記咪自己受返

我地廣豪small potato黎炸
邊及偉大前鋒陳7

入得3粒咁大把就返屋企先啦

#RickyOut

計番入一球需要幾耐應該帶頭，季初傷咗兩場

出揮春都唔出09

廣豪我覺得未吹奏得住，等多反而馬交恆只要唔傷同有得出好似都有功課交

豪106 mins per goal vs 144 mins per goal恆

上港

我開波前半個鐘先知有飛

原來你兩個係基佬

唔好射住! 唔好害咗個年青人!

神貓除左上半場俾隊友回傳陰左幾球之外，接傳中/射波都穩陣過09

其實我覺得好正常

不過印象中神貓d狀態都有d飄忽，睇多幾場先

下半場救蘇沙個球 不得了

神貓點都一定穩過09個傻9，09係長期都不在狀態

屌你老母咪撚燈
想恆大仆街

上港2：1了

利馬係咪同教練團有拗撬 換入黎之前試過好嬲咁坐番後備席

廣州好撚癲

3比2反cup了

逼害ricky

有冇諗過其實踢得好嗰陣先係不在狀態

保連奴

中超是屬於含大的

陳仔係咪地面推進入波
一定冇打鳩斬

09似係真廢
與狀態無關

今天（11月3日）假旺角大球場舉行的中銀人壽香港超級聯賽，香港飛馬與冠忠南區經過90分鐘激戰後，以1:1踢成平手，雙方各得一分。今日的入場人數為1,295人，購票人數為1,068人，門票收入為$40,890元正。

入場人數唔錯

話撚左實會做死上港架啦
含大中超icon支那點會要佢斷纜
斷纜既話中超玩完架啦

旺角埸威力

體新聞足球飛馬和南區 陳浩然指加利韋特走寶：球員值得入選港隊

2018年11月03日 08:15 pm

周六的港超聯賽事，香港飛馬在旺角場鬥冠忠南區，兩隊踢來入肉又刺激。南區先在上半場由卡拉鍚在11分鐘接應角球勁頂，幫助球隊半場領先1：0。換邊後，飛馬教練陳浩然調入陳肇麒、艾華及利馬圍攻南區，其後更把陳肇麒由中堅位調上最前線，終於憑肇麒在86分鐘接應利馬傳中頂入追平1：1，入球後肇麒更加衝向觀眾席指著兒子慶祝。

南區有劉學銘入選香港隊。 本網記者攝

賽後，飛馬6戰得3勝1和2負得10分排名第3，南區6戰4勝1和1負得13分排第2。飛馬今場全場攻門20次有6次中框，關鍵時刻還是靠陳肇麒頂入，這位33歲的本土球星說：「我們今場攻門20次，但南區防守好好，未能爭取多幾個入球是有點失望，因為飛馬是有能力爭取更多入球。教練一開始找我踢後，後來換我重踢前鋒，始終我還有能力踢前，最主要是看教練的安排。相比起今季開齋第一球，我最開心是在2歲的囝囝面前入波，這是囝囝識得講嘢之後我首次在他面前入波。他知道我的工作是踢波，經常會叫爸爸加油，至於未來是否教他踢足球，看情況吧。」

飛馬教練陳浩然賽後大讚球員上下一心，又指35歲的門將張春暉復出依然表現穩健。浩然又指不少球員近期表現很好，但是飛馬卻沒有任何一個人入選香港隊：「好似羅曉聰今場沒有給予蘇沙太多機會進攻，又好像積施利既可踢右閘及防中，今場也令夏志明沒有太多機會踢反擊，好幾個球員都值得入選香港隊，而且我們都準備好隨時為港隊服務，但始終是要看香港隊主帥加利韋特如何安排人腳。」

談到陳肇麒入波，陳浩然說是他的能力及態度不需要懷疑：「無論是踢甚麼位置，他都可以發揮到水準，肇麒的鬥心仍然很強，一落場就可以凝聚到球隊士氣。」

如果係09

叫你老細唔好玩野先講啦

羅嘵聰踢港隊 唔好玩啦

【理文 VS 夢想FC 賽後報告】

理文今日返回主場迎戰夢想FC，雖有近況大勇的澳門射手梁嘉恆兩度破關，無奈最終還是被對手逼和2：2，未能再次全取3分。

仍受到傷兵困擾的理文，最近兩仗都以1球僅負對手，今午巧遇聯賽榜排名低1級的夢想FC，球隊上下都希望以一場勝仗來振奮士氣。37分鐘余沛康過頭波送前，梁嘉恆巧妙避過對手追纏後窄位射入，為理文先開紀錄。上半場雙方穩打穩紮，埋門不多，理文以1球佔先。

客軍56分鐘由馬高斯罰球彎入死角追平，但理文很快又取得領先。復任正選的方栢倫左路地波傳中，梁嘉恆發揮射手觸角撞入成2：1，當時只是58分鐘。理文未有因為領先而變得保守，相反更把握對手空群而出，找到多次突擊機會，只可惜遲遲未能取得第3個入球。戰至85分鐘，更被尹東憲一腳窩利抽入追平2：2。完場前理文也並非沒有奠勝機會，但先有黎耀昌近射被救出，補時階段白智勳勁射又偏離目標，終告痛失兩分。

眼看球隊先勝後和，主教練陳曉明賽後與球員同樣失望，他指出大部份球員已盡了很大努力：「今日球隊的表現及鬥志都值得贏波，未能全取3分的確很可惜。球隊經過上兩仗防守有很大改善，失球非球員犯錯所致。」他又解釋末段時間換出嘉恆的原因：「嘉恆好努力，如果不是受傷，我不會換他。史提芬彭利拿在養傷中，幾位主力球員先後受傷，也是球隊開季至今一直遇到的問題。」由於菁英盃首周賽事輪空，理文要相隔一個月才踢下一場賽事，陳Sir寄望一眾傷兵可以爭取時間康復。

#理文足球 #港超聯

曉明sir係因為傷兵問題影響成績

agree
而且飛馬開季成績差，東亞杯個名單一早要交

阿蘭身型有啲似妹祖

當然港隊閘位唔掂(從上次友賽表現睇)
肥jack唔入選可惜
其他人無咩所謂

今日新籍口: today is not our day

廢鳩係懷才不遇
你識條春

張春暉無踢一排職業波都無走樣

拿祖主射罰球?

香港足球可以隨時彈出彈入

09好穩定
穩定地廢

佢之前喺強哥隊波係做龍門教練？

神貓先35歲

09夠鐘收皮
揾個退休既都勁過佢

佢真廢定心態問題?

有人見過佢勁過？

垃隊時好似都ok

中國輝成日話佢值得有更好成就，但依家連個掛左靴再出山既都勁過佢

黃馬都俾左唔少機會佢

得罪講句佢只係勁過閪仔小小

垃隊時期有睇過佢
已經睇到佢廢廢地

2018台灣企業甲級足球聯賽在10月8日畫下句點，由台北市大同足球隊完成2連霸，外援馬克（Marc Fenelus）獲金靴獎，不過球隊要挑戰亞足聯冠軍聯賽，可能要等到後年了；此外，中華足協今年總算是完成改選，展望下季聯賽，將從場地、規範、裁判三方面來提升，期許成為一個更專業的聯賽。

中華足協今天舉辦企業足球聯賽頒獎典禮，金靴獎由大同足球隊外援馬克以27球蟬聯這個獎項，領獎時隊友在台下都替他感到開心，大同足球隊總教練強木在透露，球隊原本要挑戰亞足聯盃賽事，所有手續都準備好，可惜前任足協沒有在規定時間繳交資料，球隊最快要到明年1月1日才能再向亞足聯提出申請，最快可能就是後年才能進軍亞足聯冠軍聯賽。

半埸被換走，好似依場波之後一直廢到依加

台狗
咁姐係亞協分組賽有可能係兩隊香港+一隊北泡+外圍賽勝方(北韓盃賽冠軍vs蒙古冠軍or你濠冠軍)關島應該唔玩

如果2隊香港會係傑志+大埔?
定係大埔+飛馬?

執柒左佢好嗎

我島業餘

明天港隊公佈決選

星期一練波

炒唔炒到10-0

好似係 仲退埋役

要是乎傑志入唔入到亞冠正賽喎

入唔到可唔可以落返亞協??

得

Of course it can

早知打個得字

你濠冠軍 Benfica de Macau
蒙古冠軍 Erchim FC
北泡冠軍個source唔係好準

BTW有冇人答到我有賓菲加澳門、士砵亭澳門，點解冇波圖澳門

前幾年有

宜家踢緊咩先進組聯賽，唔知點解唔再踢甲乙丙組

神貓D基本手法好正宗，況且35對龍門黎講唔算好老姐

南區中風! 小飛仔85分鐘射穿大南區安全套! Ricky慘變daddy!

收粉上面書周街屌人老母

數字球 numberball12 shared a post.
2 hrs
唔通我既估計一日就被推翻？🤧

事緣我PM左台甲亞季軍台電、航源facebook，問佢地出年會唔會踢亞協，台電仲未回覆，不過航源就表示「正在籌備今年亞協盃」。睇黎孫悟空隊有機會再次參加亞協...

#數字球2018年11月

又係用佢個柒頭入波

羅總教練排陣唔洗你教

和富大埔今日2時30分在大埔運動場出擊，力圖阻止富力再下一城。大埔教練李志堅賽前表示：「目前聯賽榜形勢相當接近，再要多踢多一、兩輪賽事，形勢才會較明朗。」富力近四場全勝，但教練楊正光表示必須再改善表現，他說：「球隊遇到對手壓迫如何組織攻勢是重要，上仗在這方面未見成果。」至於衞冕的傑志今日5時30分在旺角場對四戰全敗的凱景，力爭三分以求收窄與前列球隊的差距。凱景此戰有安基斯及金東進等傑志借將因借用條例而未能上陣。

和富大埔上周出戰高級組銀牌8強賽事，並憑黃威開賽初段的入球一箭定江山，以1比0小勝冠忠南區殺入4強。主教練李志堅坦言上仗比賽尾段過程有點驚險︰「上場波睇到球員好集中同有紀律，雖然臨完場畀對手狂攻，個心未必好受，不過好開心可以贏波，亦都希望佢哋保持住呢個心態去踢。」

「堅Sir」提醒球員要提防富力的高波戰術：「對手有伊達同白鶴等罰球專家，仲有高大前鋒利安高，有條件靠死球攻勢制勝，球隊要好小心去應付。」對於大埔今仗有梁冠聰今季累積5面黃牌停賽，「堅Sir」承認有一定影響：「其實『阿聰』今季喺球隊發揮到好大作用，有一定防守力同穩定性，但以佢嘅位置同踢法有時係要犧牲去拎黃牌。始終球隊往年防中人選比較多，有謝家強同陳俊樂，今年正宗防中就只得佢一個，所以呢方面都要諗點樣應付。」

客軍富力R&F近況極佳，各項賽事錄得4連勝走勢，惟上場比賽主教練楊正光認為球員表現一般。今仗面對上屆亞軍和富大埔，「光Sir」認為球隊需改善組織能力：「上場受到對手踢法、場地限制，其實雙方都難去組織進攻，今場對大埔可能情況會相似，但係我哋都會嘗試多以地面、後場開始組織進攻。另要小心對方嘅反擊能力，因為佢哋中前場組織能力高咗，球隊要更加注重攻守轉換嘅反應。」即使對手防守中場梁冠聰停賽，「光Sir」強調不可掉以輕心：「當然對手有主力球員停賽一定會有影響，但係對方亦有好多好球員代替， 所以優勢唔會好多。」富力R&F翼鋒高梵早前受輕傷，惟今周已復操，其他球員均沒有傷病，今仗可「夫添」應戰。

傑志上周在高級組銀牌8強戰半場領先兩球，並在下半場大部分時間踢多1人下，最終僅以2比1小勝夢想FC出線，主教練朱志光認為球員比賽心態是問題所在︰「球隊領先兩球後放鬆咗，我哋賽後都有同球員檢討，講畀佢哋知任何一刻都唔可以放鬆，球員諗住咁樣就贏梗，呢啲心態係唔正確。以往未贏得咁多榮譽時，落到場嘅拚搏精神比較鮮明，依家個心態需要糾正番，因為當你贏咗冠軍後，對手對住你嘅時候會加倍努力，比賽就會變得更難應付。」

「朱Sir」亦透露，由於球隊在為期兩周的國際賽後，一周內分別有在主場對富力的補賽，以及菁英盃的賽事，因此今仗會收起部分港隊成員︰「黃洋同丹尼等好大可能喺頭兩場東亞盃外圍賽上陣，衡量到球隊喺21號同24號都有比賽，兩星期內有機會打5場，隊中一啲港隊成員，今仗多數都唔會安排上陣。」

上仗在聯賽主場迎戰香港飛馬，比賽初段曾兩度領先的凱景，最終以2比6遭對手擊敗，主教練馮凱文認為球員集中力有待改善︰「始終球隊今季未試過領先，大家領先時都唔集中，去到下半場好快就輸到2比4，成隊波有少少洩氣，跟住接連犯錯導致大敗，比數方面係失望，但要知道問題所在，再重新檢討過。」

今仗在保羅、安基斯及金東進因借用條例無法上陣，「馮Sir」表示防守會有所加強︰「球隊最近兩場波失咗11球，所以首先要『止血』，始終失波愈多，對信心同士氣都有好大影響。」凱景目前有陳文俊及隊長杜瑋鴻受傷，兩人上陣成疑，至於孫銘謙及歐文洛正代表理工大學出戰於福建晉江舉行的「亞洲大學生體育聯會第一屆亞洲盃賽事」，今仗會缺陣。

「朱Sir」亦透露，由於球隊在為期兩周的國際賽後，一周內分別有在主場對富力的補賽，以及菁英盃的賽事，因此今仗會收起部分港隊成員︰「黃洋同丹尼等好大可能喺頭兩場東亞盃外圍賽上陣，衡量到球隊喺21號同24號都有比賽，兩星期內有機會打5場，隊中一啲港隊成員，今仗多數都唔會安排上陣。」

丹尼同黃洋終於可以抖下

屌你凱景冇KDJ冇安基斯仲點踢

認真 香港隊之後應該用謝德謙好過啦

孫悟空隊七十二變 變返個參賽權返黎

冇埋保羅
傑志黎多次10:0

凱景張海報 係咪笑話？

細會呀

對海景都咁驚 100%波收120蚊
5daddy上季瀨左野姐都唔洗咁樣架

尋晚傑志公民0：0
齊齊同澄澄合影，
澄澄澳洲➕加油！

📊【港超聯 和富大埔 Vs 富力R&F 賽前資多啲】

和富大埔相隔接近個半月後，將會喺星期日（11月4號）重返大埔運動場主場出擊，對手將會係現時排喺港超聯賽榜第3位嘅富力R&F。

富力R&F今季大肆擴軍，唔少新加盟球員對於各位綠戰士嚟講都相當熟悉。當中陳俊樂、謝家強、袁振昇喺上季效力和富大埔期間，為球隊取得聯賽亞軍席位嘅旅途付出唔少貢獻，我哋唔會就此忘記。不過如今分道揚鑣，球場上各為其主，知己知彼之下，球隊上下更加要嚴陣以待！

🔜中銀人壽香港超級聯賽BOC Life Hong Kong Premier League
和富大埔Wofoo Tai Po Vs 富力 R&F
📅日期Date：4/11/2018 (Sun)
⏰時間Time : 2:30PM
🏟地點Venue: 大埔運動場 Tai Po Sports Ground
🎫票價Ticket Fares：$60/$20(特惠票Concessionary Ticket）

#wofootaipo #taipo #tpfc #和富大埔 #香港足球 #hkpl #flyhigh #weallbelieve #greenhome

兩大中場倒伐
少爺仔＋ww+杜度 vs 樂＋喪

好心大方啲啦 驚咩

細會夠唔夠人坐滿個後備席

無得睇神鋒老虎

不知幾多人
30個球員，打爆咗足總註冊上限

好耐無入過旺角場，想問下傑志凱景呢啲戲碼，早半個鐘入場有無靚位?

保羅、安基斯及金東進因借用條例無法上陣

史雲斯頓何振廷播磨浩謙畢頓

曲直難分

呢四件係咪都係傑志借將？

我埔唔該教訓吓樂仔呢條反骨仔

想坐界限街嘅差唔多喇

99 曾文輝 [GK]
3 艾華度
5 杜度
6 翟廷峯
7 黃威
14 哈利
15 馮慶燁
16 陳肇鈞
18 伊高沙托尼
26 李家豪
80 鍾偉強

63 李瀚灝 [GK]
8 李嘉耀
11 勞高
13 楊賜麟
19 大衛拉菲爾
22 趙少維
55 基藍馬

13 周煜辰 [GK]
4 白鶴
11 羅港威
12 盧均宜
14 寧安
15 羅拔圖
16 陳俊樂
22 基奧雲尼
25 利安高
30 謝家强
60 沙沙

98 陳梓榮 [GK]
3 林俊生
6 侯俊杰
10 伊達
17 福保羅
24 梁諾恆
32 袁振昇

李家豪 鍾偉強正選
歐冲

星期六餐廳忙呀

星期日

點解冇歐沖

收ita

歐沖真係廢到後備都無份？

冇呀

留力亞協

留力晚市

保羅都係傑志？

即簽即借

no live post?

傑志借成7個人比凱景

屌那星又大鳩頭

我撐本地波
12 分鐘 ·
周日（4日）兩場「中銀人壽香港超級聯賽」，頭場1430開波，由和富大埔喺主場大埔運動場，迎戰揮軍南下嘅富力R&F。今場客軍安排咗直播，為大家講波嘅除咗「大頭」之外，仲有「和哥」李健和！直播期間記得揀埋 #仁和堂ManOfTheMatch 呀~

去球場前後，記得去大埔超級城幫襯「阿占」經營嘅 Happitea ，有 #自己友優惠:

【直播Link】：
毋需登入，立即睇直播：

註冊成東網會員，有波睇又有「福利」：

#純港超一站式新聞平台
#24小時港超聯電視
【facebook專頁】
東網體育

仁和堂龜苓膏專門店
有咩福利？

MMA埔

第一次入大埔睇，咁多人入場

和哥9up
砍柴佬

和哥唔明咩係帶刀侍衛，係咪弱智架

細個睇包青天都聽過御前四品帶刀護衛

WOW

專登唔俾老將倒戈
令到三小將(tiger，史雲斯頓，畢頓)上陣機會大增
傑志用心良苦

第四係gigi?

KY個頭搞乜撚

又話羅碧芝，點解係男人黎?

勁on9

羅碧芝

我諗緊係咪都係叫羅碧芝

傑志界限街長期多人

難得有LIVE 無得睇我最喜愛講波佬梁大佬

仲有歐文洛

好似好耐冇見過香港輝打正選

梁諾恆

大鳩頭

社區盃

上呀我埔

今晚now播英超咪有得睇

自從三腳派膠就變返佢踢

嗰日訓撚咗，冇睇到

戰機

呢個我以為無踢職業

Laptop睇幾清喎

RF人腳好強
正選加後備差不多有十個係大港腳級數

我今日用IPAD 又麻麻

大埔後面踢到咁立

中堅sean

一直覺得佢踢呢個位最好

抵啦大陸仔

MMA埔搞掂一隻支那狗

羅拔圖

屌哈利炒單刀

哈利

抵啦 沙沙 抵你傷

封到

傷啦沙沙

究竟係富力玻璃定我埔mma
開始睇唔透

又一件

係哈利太大份

我埔1-0

埔！

小支仔封死牙強

23分鐘已經整傷兩件

中呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

又係杜度

我埔

正氣之師大埔mma

畜力狗

Dudu又頭

Dudu

含淚支持MMA埔

東網重播啲frame rate
睇到眼都殘

旁述咪燈sean啦

亞協註杜度

We are Taipo

伊高

仲扲乜野呀戰機！！射啦ＯＮ９

戰機廢撚到

冇堅即刻

今鋪撐mma埔打鳩支那狗

香港輝踢得咁好 以後唔想見到三腳

屌你阿強

廢強

戰機係勁

幾時出褶櫈呀

和哥又撚大鳩頭

和哥：比佢立撚到

慶燁又做笑匠

李家豪踢右閘踢得幾好
係咁幫鍾偉強執屎

悶撚到

林俊生生於中國廣東，出身於中國聯賽球隊香雪制葯，2003年以國援身份到香港發展，加盟甲組球會傑志，迅速成為球隊正選，並於香港居住滿兩年後，獲入選香港足球代表隊。

戰機如果踢好D, 都可能入左2粒

畜力洗咁多錢，踢法都係咁尻

守志遺計 派羅港威過去做間諜

4/11 15:00 香港理工大學隊 VS 太原理工大學隊
菁體育、優酷體育、斑馬邦等平台將會提供全程高清免費的直播服務

入過旺角場 你就知咩叫多人

理工仲有咩球員
印象中有唔少港超港甲腳都有踢大學比賽

吾反牠了

次次都係中間死去
一無咗伊達做波慢到
拖泥帶水

ita

哈利個身型終於有用啦

我埔2-0

笑4

達陣了

蓄力

哈利0米入波

假波

除褲慶祝？

中國u23

個股正

封位唔拎波，出嚟做乜

大頭仲話sean唔傷超超地

去福建的：謝朗、歐文洛、公民幾個（包括奧地利佬）

又燈
sean係我港入籍希望嚟

做乜鳩4-0

勞高in 血洗畜力狗

個戲碼好似都唔錯

劇本

東網出錯4-0

icac

上次kidchild都出錯咗比數

如果真係4-0 可以報警

Lugo 3-0

Lugo同Igor配合靚撚到

畜力

上次傑志都冇報啦

4:0 is ready?

3一0

唔係真係4-0掛

4:0

中間俾落去靚撚到

all in左4一0

畀波個timing

仲留羅港威真係神跡

Igor算唔算港超top5外援

lugo真係幾勁

呢條友10萬一個月

有側鏡睇越位

東網官宣福保羅同基奧雲尼即場轉會大埔

一次就巧合姐 兩次就

３萬都比多佢啦 帥都係４萬咋

帥都係4萬

認真

香港嘆慣

4:0 is ready

兩隊共入三球！保持控球在腳！

Sean不嬲唔啱打中堅

其實謝家強同羅拔圖換位可能好啲

無堅 Daddy 既樂仔

1105人

絕對係

1100個球場入迷

大頭比和哥串到

點止
狗件出手低到

和哥係咁jer大頭

係就好
咁多球場練波
就算要瞓球場都可能入到世界盃了

「東方龍獅領隊梁守志表示本屆班費將投入更多，即使去季已突破3,000萬。然而他亦表示受到R&F富力高薪搶人影響，認為足總容許他們參賽，令其他球隊在爭奪球員時所提出的待遇條件，難以和不惜工本的R&F富力競爭。其中東方龍獅無打算續用的本地球員羅港威，被R&F富力以雙倍薪金招攬，月薪接近10萬。」

係咪聲畫唔同步

姐係原本都差唔多五萬

1100咁多個應該可以拆返幾個出嚟做醫院或者公屋之類

其中東方龍獅無打算續用的本地球員羅港威，被R&F富力以雙倍薪金招攬，月薪接近10萬。」

即係係東方都有五萬

港甲求其執個都同佢今日差唔多

佢同周五萬

如果今日有堅堅/畫家是但一個打佢個位
場波分分鐘調返轉

戰機真係零作用
咁都有10萬
大陸錢真係易賺

鍾偉強都好過佢啦

唉夠未

直頭係負作用

好地地一場波畀佢把死人聲搞到頹晒

做咩得返一個旁述

踢兩年就可以copy球棍條路

去咗屙尿

屌頂死角

沙沙又入

應該屙屎
屙左好耐

富力揸住一手好牌
進攻仲西過南區

即刻返嚟

說好的4一0呢
今次真係比oncc害死

證明呢場冇人操控

完場先嚟講第四球證個名打錯

可能係總數四球

睇下邊個做教練

MMA埔好波

抵啦 垃圾畜力

大勝

菲臘尾段踢得幾差下

見到GW

除咗堅堅，rf 係無人識打側擊

戰機
fuck paul okge

公佈名單

戴偉𠗕！

唔等埋傑志場波就公佈

究竟今年畜力會排第幾呢？

2016-17: 800萬 —-第10名
2017-18: 2000萬 ——- 第7名
2018-19: 3000+萬—— 第？名

23 郭劍橋 [GK]
7 費蘭度 [C]
9 盧卡斯
13 李毅凱
16 林恩許
21 唐建文
28 鄭展龍
31 羅梓駿
32 華杜斯
44 中村祐人
90 金奉珍

17 王子聰 [GK]
3 丹尼
10 羅拔
18 佐迪
19 黃洋
20 林柱機
24 鞠盈智

19 陸平中 [GK]
2 黃洛
8 高俊
11 播磨浩謙
12 廖偉業
22 黃子俊
24 杜瑋鴻 [C]
34 裴贊洙
77 徐相民
88 金珍曙
99 黃耀富

25 董浩然 [GK]
13 陳卓光
14 廖智謙
15 李啟智
27 曾梓軒
35 史雲斯頓
67 畢頓

有龍仔

金東進 保羅 安基唔出得 播磨個班出得

🇦🇺 🇧🇷 🇭🇰
🇧🇷 🇭🇺 🇯🇵 🇭🇰
🇭🇰 🇰🇷 🇭🇰
🇨🇳

🇭🇰 🇪🇸 🇧🇷 🇪🇸 🇨🇳 🇨🇦 🇨🇳

345

4-6

如果買智應該有機會掙1 又嫌人貴
請笑個囉港威都夠pay啦

唐文對仔女好可愛

傑志個場吉到

有無link ar

我唔想比錢睇凱景

得收費直播

大埔個場細到
睇落坐滿哂，但原來都係得千一人
不過係好氣氛既

有冇巴打開

羅梓打右翼

點都4-5-6啦

佢打中堅都隨時贏啦

Link?

想睇矮仔畀人瘋狂玩弄

呢場睇唔睇都得啦
凱景閪豬蛇又係閪

瞓身2比2

海景十一個縮係後半場

咁有信心

上樓

j下gigi條腿好過

條褲幾短

場波

唐文

凱景打11-0-0咁

海景仲未失守？

傑第一球第二球
細會第三第四球

短撚好煩好多野講

對kidchild又講自己友又講對球證又講指手劃腳講唔停

球場螢幕影到垃立

人海戰術

下季強勢回歸

呢場波無得免費睇真可惜
我都想睇下海景點樣踢肉酸足球

半粒鐘都未屌得入

外圍讓3.5球

屌唔入開始燥底

球証亂吹？

大家可以課金準備睇打交

徐相民同阿凱就打交

唔通今日真係比馮蛇搶到分

收聲啦你

對住海景都要擔泥熱身
球霸

無諗過上半場入唔到波燥晒底

拔卒仔搶到分 Honeyman要俾Ricky撞一下

域奇牛丸大笑中

笑左
唔係對凱景都入唔到波啊嘛

竟然守到半場

龍仔今日好甩轆

半場0-0

半和開幾多

變得更強

有走地盤 bet365
傑志@1.14 和@6.5 凱景@17.00
all in 和波 fatfat

醒未呀傑志對垃圾隊都半和 護級咩

維修傑志中心都要錢既

擔泥換球霸

not good

講開又講，九龍灣個運動場有冇機會重建到一個接近一萬人既四邊球場？
感覺呢個場好有潛力 ，又係市中心，呢區人口又多

容納一萬人既四邊看台球場

支持巴打報icac

肥鳩 1-0

海景22號 兩黃一紅

造個半和出黎

凱景上半場50腳都猜唔到 係咪新記錄黎

個位好格攝
mtr行過去好遠
附近得工業區+啟業邨

九龍灣運動場唔係田總既咩

龍仔2-0

馮凱文今次累死啲細路
揠苗助長咪佢呢挺人
明明未夠水平就懶好心提攜班小朋友去踢港超，從此對足球絕望晒

你知道的太多了

井賤窿

呢度都話出親就有進步架

傻啦 都做到職業 對日韓俾人789 唔通又對足球絕望咩

馮凱文話要搞青訓
訓左去邊度

海景紅埋88號

下場對咩

Dreams Fc

夢想有機攞今年聯賽第一勝

有羅拔睇了

下場有返神鋒安基斯同金東進wo

海景追返粒

屌

海景都入到波

打少兩個都入到粒

你失波

醜唔醜

肥鳩3-1

2-2

Fatfat

凱景入到港超第一球？

唔係有菁英盃隔1隔咩

對爛區入過啦

第一場就入咗波啦

得返尾果三隊放甩晒

羅拔開齋 4-1

刷得失球時間

提前宣佈夢想fc護級成功

CLS波 兩張紅牌

港會大公司CEO parttime踢波>>>>>海景後生仔明日之星

羅拔 5-1

5:1 收手啦

凱景 傳球 48 成功傳球 17
屌你原來4成傳球成功率都冇 痴撚線

到華杜斯未

10:0

5-1 打多兩個都仲咁好火

呢啲波搞撚到閉門作賽咁
真係會好古靈精怪

原來上半讓賽姐

炒到矮仔富收皮未

咪睇下季尾邊個多分啲

究竟凱景係點樣入到1球

傑志今場三後衛定四後衛?

3

龍仔同廢撚到角球玩甩波輸反擊

1038人

6分對凱景會唔會太高要求

羅梓RWB?

輸俾大埔個場

咪玩 理文夢想應該都係諗住6分護級
今年邊隊有6分一定唔洗降班 凱景死撚硬

兩分畀盡

邊個？

傑志忠實fans去晒邊

我都唔知佢心態強係邊

Yes

成隊對成隊咁講
果陣港會係有幾個跨國公司CEO
依家凱景又係成咋幼齒

正式宣佈我朗成功護級

佐迪 6-1

元朗而家有本錢搶 4-6 名
開局開得算好

有無手足知幾時有決選

英國有得賭港超港甲真好

對海景咁既閪隊都過千算係咁啦

好多國家都有

如果似馮凱文當年教元朗就死得
由頭輸到落尾

lum 7-1

海景入波已經當贏左

班傑仔個個含淚入會 唔睇會好蝕

cup得好似辛祖

上半場係咩事

半0全8

尖隊對水隊如果白咖喱都仲入場既話佢份人都幾撚假，懶係睇板揀卒咁
但明明唔會選呢兩隊廢隊啲人入去都睇 唔通真係為張免費飛咩

下半場紅2件散啦
下半場11打9 wo

老廉全面進場

差一粒就 8-1

睇下謝家榮嗰啲唔得

睇U隊得唔得

踢完傑志就公佈

足總好似規定香港隊教練1定要入場睇

GW：屌，星期六日冇嘢做入場睇波都俾人話

羅拔8-1

入八球補兩分鐘

凱景=東方

Cls

羅生戴帽

最尾一球都有

反白黨ready

得失球差升上第一

Kannas 係咪無化妝

圖？

Ching都玩幾大

10

一場波就上返射手榜頭半版

唔撚係真係有259?

剩係識炒弱隊
仲要靠人地打少2個

屌你半場0:0同上場對大埔一樣咁假

想知東狗呢場定前屆總決賽心痛啲

凱景打少兩個先輸8:1

凱景9個東方11個

凱景>東方

凱景俾人咁炒法會唔會同當年屯門愉園一樣 半季就唔玩

去到尾得費蘭度仲嗌住隊波

你老味 個個都入波得我無

入場睇弱隊: 痴波睇正乞兒
唔入場睇弱隊: 揀人淨係揀大球會

唯一方法係兩隊是但揀個

應該8:1痛 d ，個年傑志都無銀牌

good.news

踢少兩個靠球證嬴波
閉門波醜到

Facebook度睇到比數，咩話？8比1？
45分鐘入9粒波
有無咁癲

8:1 都叫靠球證

靠球證都唔會贏8:1喇下話
更何況凱景係踢得肉酸

你醜啲

閉乜撚野門

Respect Respect Respect

唔肯比錢睇波就話人閉門
咁撚on9 ga咩

點先叫閉門?

點樣可以搵番賽後訪問

2a1g

少過一千人買飛入場既波=閉門

星期三

香港波九成都閉門

已經係暫時最多人睇的凱景比賽

夢凱大戰唔係唔睇掛

過2000啦

【征戰 EAFF E-1！香港隊決選名單！】

香港隊決選名單出爐喇！嚟緊香港隊將會出戰東亞足球錦標賽外圍賽第二圈，20人大軍名單將會喺5/11開始球隊訓練，9/11就會出發喇！

今次香港隊去台灣，將會6日踢3場比賽，對手分別係中華台北、朝鮮及蒙古。香港隊要加油啊，球迷們，一齊撐港隊力爭出線決賽週啦！

備註：陳嘉豪（佳聯元朗）、黃梓浩（東方龍獅）及 鍾偉強（和富大埔）被挑選作替補球員，將於 5/11-8/11 跟隨港隊訓練，如決選名單中的球員受傷，將會由他們替補。

#香港勁揪 #撐自己人 #東亞足球錦標賽外圍賽第二圈

仲墓臭
white out1

冇傑仔

Out la

傷左

傷

又傷

痛哭

WHITEOUT!

無猶戴
人選正路
gw睇重身體質素，基奧有份唔奇
南區高佬爆冷有份

除左元朗 其他隊主場對凱景都好難過千

要打英式足球 KB仲勁啦 CV又好

佢鍾意學銘

得三隻閘

夠高大

傑仔

契仔

球會成績計佢聯賽最難踢，入波又最多

反白黨將會全面進場

初選一早交左唔可以加人
基奧屈下我島蒙古應該得嘅

gw咁鐘意大嚿衰，幾時選埋基頓

冇列斯奧

Alex對台仔又想入幾多球

Enough is Enough

係囉，唔揀Clayton

慘 焗住用上個月張名單揀人

冇閘嘅
咁多中堅托？

有需要時會唔會推梁細佬落右閘位

冇列斯奧，傑仔，可惜
初選交左名單唔可以改，所以中村果d等下次
我覺得閘位唔掂，肥jack絕對夠料踢港隊

麥基可以試下

如決選名單中的球員受傷，將會由他們替補。

第2球assist

btw失果球係因為連續2c用同一戰術俾人捉唔

亞運超齡個三件都冇
上次有D球員唔選，話咩唔駛試知道佢地既實力所以冇簡到
到底唔駛試既球員係邊D

7哥

今季黃馬裡頭其實肥積同藍俊皓最有資格入港隊，但有羅神係度玩權鬥，難為球員做磨心

Gary White覺得個3個唔掂，尤其傑志個2個

有法圖斯，辛祖，基奧雲尼，係可以唔要傑志個兩個

Av wo

都話咗用舊名單揀人
下次可能有

體新聞足球點兵征戰東亞盃戴偉浚落選 加利韋特

香港隊將在11月11日至16日出戰東亞盃次圍外圍賽，港隊主帥加利韋特在周日(11月4日)公布名單，初選之中的外流球員戴偉浚及霍斌仁都告落選，至於守將徐宏傑因為近日受傷無緣前往台北作賽。

加利韋特表示，現有的20人名單已經是香港球圈最好的一批，又解釋為何林嘉緯落選：「嘉緯肯定是好球員，不過現在的人腳已經是最好的一批，如果要這樣問大家可能會問為何這個哪個球員不入選名單。至於多前鋒在陣，因為我們要踢得非常有侵略性，要製造很多攻勢炮製入球。」

3日之內踢6場比賽，賽前操練次數不多，加上主力球員法圖斯要應付貴州恆豐的比賽而延遲歸隊，不過加利韋特仍然信心十足：「今次去東亞盃我們是要創造歷史，要擊敗朝鮮，擊敗所有對手去爭取出線資格。」港隊防中黃洋表示，經過頭兩場友賽之後，其實港隊的磨合越來越好：「好像上場對印尼我們都有不少攻門機會，至於我們近年和朝鮮的差距其實是一球上落，感覺實力接近了一點，當然落場之後要盡力踢爭取贏朝鮮吧。」

from uppower

韋特又被問到戴偉浚落選的原因及有否再與對方聯絡，但只以「戴偉浚並不在名單之中」作簡單回答。至於效力梅州客家的徐宏傑則因為在昨日的聯賽中受傷而落選，韋特指不論對「傑仔」還是球隊都非常可惜。另外，法圖斯效力的貴州恆豐已提早降班，韋特指希望球會能提早放人並讓法圖斯在星期二加入訓練：「對他們已無事可爭，但對我們來說就還有很多東西要去爭取。」翻查中超賽程，貴州恆豐將在星期三晚作客河南建業。

對於球隊在台灣的目標，韋特坦言要創造歷史：「我們面對朝鮮從未贏過，當然希望創造歷史，而且最重要是晉級決賽週。」港隊明日將在將軍澳足總足球訓練中心開操，4日後中午啟程前往台北。東亞錦第二圈預賽的3場賽程分別是11日對中華台北、13日對朝鮮及16日對蒙古。

今場勝負關鍵係換走燥曬的阿凱
換入丹尼，成隊波穩定好多

新舊名單，同佐迪列斯奧 av 唔入隊其實無乜關係

前兩個有更強既選擇
Av 就完全唔岩用

貴州降左班 la
又唔用法叔
唔放人

最弱個隊都踢唔掂，仲敢開聲怨無份踢港隊
洗底褲都無資格呀

南華俾永義炒5比1

對愉園個場真係唔明點解守到

可能無慾無求
最尾兩場出下法叔

反而擔心PSM會唔會唔放辛祖俾港隊踢

官生

英國有得買咩

喺英國讀書想買了

too much to mention

可能驚佢食紅對畜力無中堅用

好撚串

凱景facebook更新未

又要食珍寶珠

又話食珍寶珠練到體能既
練左去邊

我著十號 交波不會交錯

今日有去跑馬地睇波既茶客就有眼福喇～義氣官今季首度正選亮相，夥拍迪天奴攻堅！！
官生只係踢咗30分鐘就退下火線，散步期間仲有同對面紅衫球迷傾計架，球迷之後表示官生話紅衫既球員有進步咁話喎...

相片係由 茶客 艾達木子 提供

見到矮仔吹完場雞個刻企係度定晒形個樣就想笑

齋講體能其實唔失禮
打少兩個 去都補時先至有人瞓地拉筋

凱景View
36分鐘

有片有真相

uppower

gary white 可以諗諗

首次帶領港足出戰具競爭意義的比賽，首仗對手正是舊東家中華台北，韋特表示：「去到台灣當然會見到一些老朋友，但我是專業的，我只會去想如何贏得比賽。」

撞鳩人

下面兩個 comment 都係覺得抵啦

等睇又抄鳩足總賽後報告

由於東亞錦外圍賽第一戰不在國際賽期內，韋特曾擔心法圖斯及辛祖未能及時歸隊，幸最後兩人都獲放行。

港隊明日起將於賽馬會香港足球總會足球訓練中心進行操練，並於9日出發到台灣準備賽事，韋特指效力中超的法圖斯有望於6號歸隊，而外流印甲PSM望加錫的辛祖，亦已獲球會放行，今晚將起程返港。

kidchild咁撚串做咩
你打多人2個

下次到你俾人炒2、3球就仆街

有冇精華

辛祖又有波入？

我撐本地波fb 咪有

PSM Makassar4 - 2Persipura Jayapura
half-time:(1 - 1)
match details:
12'
Wiljan Pluim
1 - 0
26'

1 - 1
Boaz Theofilius Erwin Solossa
58'

1 - 2
Reva Adi
80'
Muhammad Rahmat
2 - 2
82'
Ferdinand Sinaga
3 - 2
89'
Sandro
4 - 2

短人富唔好衝出黎㭍啦

垃圾

too many 先啱

不過算啦好小事

robert

廢中會唔會有心理陰影

都係官方page？

玩下無咩所謂
不過KIDCHILD唔好到人地玩果陣就走去人地到發難就得啦

係慕遜加柏官方英文twitter

抄都可以錯就返去重讀小學啦

德國人自抽，香港人抽人

大聲啲，宜家香港球員首席射手係邊個？

港超聯上演精彩對決，由飛馬大戰南區，兩隊最終踢成平手。
黃衫的飛馬開賽11分鐘落後，一次角球攻勢被卡拉錫頂入。他們是聯賽火力最強一隊，但面對失球最少的南區，飛馬多次攻勢無功而還。
繼廖培楓射高，另一次「入肉」攻勢來自佐佐木周。他壓入禁區起腳，不過柱邊出界。之後輪到飛馬門將張春暉貢獻精彩撲救，救到蘇沙在禁區的勁射。
未能擴大優勢，南區完場前五分鐘失守，被後備入替的陳肇麒頂入，兩隊最終踢成1-1，飛馬賽後排第三，南區則留守第二。

港超聯，大埔以3-1擊敗富力；另一場的傑志，大勝九人應戰的凱景。
藍衫的傑志，初段未能撕開對方的密集防線，具威脅攻門都不多。盧卡斯射不正，半場互交白卷。
他們換邊後終於找到凱景漏洞，盧卡斯近門入楔射入，51分鐘打破僵局。凱景不單要面對失球，一分鐘後更要「失人」，黃子俊回防侵犯對手，領第二面黃牌被逐。
踢多一人的傑志，在57分鐘再有收穫，由鄭展龍的「彈地波」拉開。凱景未汲取到教訓，再有金珍曙領第二面黃牌離場，只有九人應戰，但他們仍靠裴贊洙在68分鐘「破蛋」，冷靜騙過後衛 射入。
傑志聯賽表現令不少球迷失望 ，賽前四戰合計得六分，今場用大勝證明自己，盧卡斯70分鐘再得手。
凱景更慘，賽前四戰全敗，只入過三球，以零分墊底。這日都未能走出噩夢。羅拔為傑志擴大優勢。這位後備入替的巴西前鋒，在76分鐘再下一城，為傑志頂成5-1。
入球停不了，這次到佐迪，門將擋到都入 。林恩許都成為入球一份子，不過這球要多謝盧卡斯，擺脫對手後傳中給他射入，加上羅拔補時攻入個人今場第三球，協助傑志大勝8-1，全取三分。
2018-10-31 3 : 2 東方龍獅 vs 佳聯元朗
2018-11-03 2 : 2 理文 vs 夢想FC
tvb：WFC

列曬出黎又會話乜kidchild咁柒
字都對唔齊

咁撚早要交名單真係on9

凱景今場下下踢腳，有人被趕出場意料中事

羅拔跟咗24分鐘，就入三球加一個助攻

巴塞b 隊威力

Kid child唔敢面對自己愛隊冇本地射手，只能以負皮攻勢還擊

凱景太廢 + 羅拔技術係度 + 凱景到最尾已經廢事跟人守

盧卡斯

姓盧唔係香港人唔通係鬼佬

今天（11月4日）假旺角大球場舉行的中銀人壽香港超級聯賽，傑志以8:1擊敗凱景，全取三分。今日的入場人數為1,038人，購票人數為877人，門票收入為$35,456元正。

傑志基本盤 ～1000 ？

睇到咩人負皮?

講到有份幫手選咁

仲有佢細佬盧卡古踢緊英國波

算吧啦，我屌柒天光陳最勁嗰排就連Zhenya post都俾人洗負皮啊，叫佢地唔好扮啦

真係好鬼
半場開個和
完場比番個主勝

其他國家有 點解馬會都仲唔開港超

對凱景都打J

200 個kidchild 買左季票

今仗攻入一球及交出兩個助攻的鄭展龍賽後表示：「今日這個入球跟去年相比，是來得有點遲。但不要緊，也是一件好事，幫助球隊贏到波，助球隊重拾信心。失的那一球是我們做得不夠好，是需要改善的地方。」阿龍早前內側韌帶受傷，休息了三周，現已完全康復，惟他表示體能要再提升。

開完係咪唔可以俾18歲以下人士入場？
咁啲kidchild點算

廢中有D波真係

我估會有人因為呢場波吹捧羅拔

保羅教佢守龍，好難唔廢

賽後傑志主教練朱志光指：「紀錄係OK，但係比賽上有啲細節都要糾正，絕對唔可以攞場波作準，但係都開心嘅，呢場對球員日後嘅信心有幫助。」

至於今場攻入「開齋波」的鄭展龍表示：「呢個入波比起上年嚟得遲，但係唔緊要，都係好事，幫到球隊贏波，攞番信心。」他亦對自己今場表現感滿意：「之前係因為內側韌帶拉傷，抖咗3個禮拜，依家康復晒，但係我認為體能可以再提升，今場係復出第一場，其實都OK。」

問及這個入球會否有利他爭奪正選時，「泡泡龍」謙稱：「練波練好啲，畀教練睇到，自然會有落場機會。」

原來都真係會有大陸遊客黎香港玩
順手入場睇港超
仲比佢睇到傑志8-1

大把
成日都見到大陸女人係場邊自拍

點肯定係遊客？

我今日都係旺角場小食部見到有兩個講普通話女人買嘢食

可能係菊花老婆同阿鵬老婆

靠佢地撐起港超

其實撞落費蘭度個下真係做mud鳩

不過我講嗰個肯定係
因為佢自己講既

睇港超=香港深度遊

茅囉

傑志係咪足本重溫都要俾錢

大埔哈利2:0個球

原來大埔有上海婆婆贊助

好似直情無足本重温

頂

個支那龍打假波咁

有無D唔使登入既網可以睇到傑志場精華

睇清楚d佢右腳踢左費蘭度一下

fb

我知道呀
同埋成個動作都係刻意撞過去
我意思係點解會有防守球員咁無聊咁樣走去抽水抽得咁明顯
腦筋問題

上半場雙方多以兩翼或死球傳中創造機會，大埔外援杜度25分鐘再度頭槌建功，接應伊高沙托尼開出的角球頂遠柱，富力將門將周煜辰毫無反應，取得個人今季第三球，助綠衫軍以1：0領先。大埔兩分鐘後有機會擴大優勢，中鋒哈利二傳予伊高沙托尼，此子妙傳至入楔的黃威腳下，惟這位隊長窄位起腳被接實。富力完半場前不乏扳平機會，利安高今仗多次於左路發難，29分鐘這位巴西前鋒偷得皮球後回後，陳俊樂再橫傳予羅港威射門，卻被對方守衛擋走，這位港將上半場處理埋門時反應較慢，其後再浪費機會 ，加上利安高補時階段頭頂腳踢都無功而還，富力半場落後一球。

大埔季前有陳俊樂及謝家強兩位中場離隊，今夏簽入陳肇鈞作替補，季初表現令人眼前一亮，今仗「Philip仔」獲正選並打足90分鐘，全場助攻助守，令大埔這場表現比去季有過之而無不及。「兩位上季主力都在對方陣中，勝利的意義是，證明我們不會因缺少誰而出現問題 ，全隊上下都很齊心。」他又表示球隊開季或令人感到後防不穩，但經調整後已發揮順暢，認為若今仗可做到零失球便更好。

部份球迷亦有留意陳肇鈞的表現，對他未能入選港隊初選略感不值，「Philip仔」就坦言：「自己進攻上未滿意，可取得更多入球及助攻，相信與隊友磨合默契後，對自己會再多點信心 。很感謝球迷們留意我，或者是港隊少留意我吧，順其自然，沒太大渴望，協助球會是我的大前提。」

上半場徐相民一嘢打落阿凱度

大埔賽後以2勝3和1負得9分排第4，富力3勝2負得9分排第5。黃威今場踢足90分鐘，差點有一記冷箭士哥，這位大埔主力表示自己臨近東亞盃賽期狀態特別好：「自己近期狀態好弗，這是我第2次踢東亞盃，希望會有好表現。雖然上兩場友賽港隊前鋒未有入波，但大家配合的問題不大，只要多加埋門總會有入球出現。」他又指今場搶得3分對於大埔爭上前列非常重要，畢竟今場對手富力是競爭對手之一。

大埔教練李志堅賽後和香港隊教練加利韋特密斟一會，他說對方不是要補選大埔球員，只是多點溝通有助協調安排：「港隊多點和球會交流，對於未來安排日程都有幫助。黃威今場表現很好，但我認為以他的能力應該可以爭取一個入球，他絕對有能力做得更加好。」堅Sir又大讚哈利今場交足功課，不止衝擊到對方防線，而且親自建功，加上球隊早段入波之後令到富力選擇不多，最終拿下3分。

KDJ 控制下D細架啦

轉行吧

又食Starbucks

求心理陰影面積

佢逢親比賽日一定會影
平時有冇食就唔知

傑總唔使貼嗰張佢要保持高脂肪嘅刊物了

龍仔果球咁都救唔到

佐迪嗰球差啲，兜口兜面拍到都入
龍仔嗰球要落地，同埋有隊友遮少少視線，距離又近啲

佐迪果球都有得賴下ban得太行

又未去到咁嚴重
但力量係咪真係唔夠

都唔知係判斷問題定係力量問題

紐卡素巴塞班友痴埋大傑志球星度
係咪想搭路加盟大傑志

真係諗唔明
究竟傑志係點樣搵到羅拔返黎

我覺得力量問題

嘉緯
不過係呢隊兩邊急攻ge港隊預左冇

都好驚喜
如果踢得起對雙方都有雙贏
不過今場對凱景不能作準啦

贏波都唔比？
冇人叫您贏唔到風流波

Samper

依家又唔係打假波放水輸波
深圳真係出獎金俾梅州落力去踢

字對唔齊呢d大家知係小事
人地講咪由佢講

而家講緊打多人兩個
贏完咪算囉
好心俾番少少風度啦
又唔係有仇炒東方就話姐

贏隊榜尾咁撚串做咩？
抵俾人叫kidchild架

佢都要轉行, 咁閪仔應該廢到連業餘波都唔俾踢

兩家茶禮

傑志今季嘅波2:0之後一定會失番一球

盜亦有道

第一場對理文咪2:0完場囉
雖然傑臨完場先奠勝

海景聯賽準備失幾多球
計埋杯賽，各隊前鋒：

子彈

鬼叫個template有人入多過一球已經難處理
仲要入八球
邊隊入到八球都寸得起ga啦
依家一石二鳥姐

上季對傑失5球，今季就失8球

要怪就怪凱景嗰兩個紅得咁on9
踢到最尾放pea比人任入

東亞杯會唔會有電視台播 或者台灣果面會唔會有網上直網？

第一球都算，第二球簡直垃圾

佐迪嗰球正路擋到
龍仔冇力都入

我覺得今次港隊閘位好弱 ，萬一到時受傷就gg
傑仔受傷真係大影響

萬一閘位有傷或唔掂，
打北韓果場可以轉三中堅搞好防守
雖然gw主要用433/442

一早要交名單真係好on9

事前無諗過Tsun dai叛港

一提Kid child搞事就一堆人負皮，唔駛多講啦 講咗成年有多喇，呢度個post名幾撚時正名為Kid child 劣鳩俱樂部啊？

廢中用hea救黎表達自己對馮凱文既無聲抗議

Kid child真係仲on9過啲體妓

雲爺爺言之有道
領先兩球先係最危險

傑志個香港神射手咪外流緊

再喺度警撚告你班Kidchild有屎尿就死返喺度痾，咪撚去其他地方搞事，唔係嘅同你地死撚過，講完

搞咩呀我呢個comment有5個負皮
又話呢度多kidchild既

咁下次開post記得post名寫明kidchild與狗不得進入

誠邀得閒既手足開新post

係咪調撚返轉嚟講啊on9

辛祖做土炮神射手個陣就話入波多 miss 得仲多

依家未入到十球就吹奏

Kidchild日日夜夜喺度劣鳩打飛機打壓其他隊，仲好意思將說話調轉嚟講，收收皮先啦

兩樣有咩衝突呢？阿劉生

土炮神射手比你話垃圾，依家十球都無咁快出黎吹

都係嗰句啦，最後點？咪又係無啦啦走去攞人地鍾意啲咩國家，邊意邊個嚟改圖嚟中傷人，Kid child個品德幾劣就冚世界都知架啦，某香港足球group一個唔支持kidchild嘅人都俾人排啊，好意思喺度話咩下次開post叫kidchild唔好入，邊個搞鳩邊個都唔柒知啊？屌你老味閪，出到現實見撚到人就成個縮頭龜咁做看更，冇撚用架啦

垃垃open new post ok?

true

no ok

你個人其實係咪除咗屌傑志就無其他嘢講？我個人入嚟睇港超post想睇吓有咩人外流，賽後討論，你就不斷喺到9叫嚟推post，浪費網絡資源，你要講南華喺甲組表現我都有興趣知㗎，但你不斷喺到尤如一個痴線病人咁，好影響其他人睇post

[本地足球] 2018/19 港超聯及香港隊討論區 (48)

連燈仔 樣樣都燈
睇下Fatgor、龍仔、Jordan呢啲打成點
你老味咪撚再吹奏

咁幫手吹奏吓樽die啦

痴線佬

傑志隊長黃洋料會繼續成為港足中場主力，對於東錦賽，有「大哥」之稱的黃洋表示：「這不是第二也能出線的比賽，我們必需贏北韓，贏到其他球隊才能出線，方能挑戰中、日、韓，帶給香港球迷一些高質素的賽事。」港足在新帥韋特的帶領下踢過兩場友誼賽，黃洋認為球隊默契肯定會越來越好︰「主場對泰國一仗，我們製造出很多機會。作客印尼一役雖然也先失一球，但仍有不少入球機會，最終把握到一個得以扳平。」要晉身決賽周，北韓肯定是最大阻力，黃洋指港足以往對北韓不勝，但近年交手都只是一球上落，要看屆時發揮。

黃洋老了

拉美拿保贊化

你黃興桂化

屌 咪撚再吹奏禾

個個post都俾人負評
俾著係我真係會頂唔順死咗去算

kidchild 邏輯
鬼叫d功課難做
邊個全班考第一都可以串老師

Hi